+++
date = "2019-11-17T10:00:00+03:00"
title = "Критик пакетов"
slug = "packet-critic"
+++

В чгкшном сообществе появилось правило: перед сдачей пакета к редакторам приходит бритый бородатый мускулистый мужик, который ознакомился с замечаниями тестеров, читает пакет, и если ему кажется, что какое-то замечание не было учтено, он сурово с тобой разговаривает, пока ты не учтёшь замечание или не убедишь его в своей правоте.